Xbox One 定 PS4

想用呢睇blueray，冇4K電視，game少玩，都係FIFA同賽車

邊部好？

X box one

香港玩xbox=自閉

ps4， 如果唔係冇friend同你玩

PS4啦

公道講句Fifa同賽車你玩單機嘅話xbox同ps4都得
不過當有日你屎忽痕想玩online嘅話就
Xbox賣點係個手制，好似係

Ps4
Xbox=電子廢物

想要xbox one 既話搵我，千二蚊比曬所有野你連game連kitnect

有部xbox one s

純粹睇4k UHDBD

ps4 =電子垃圾

Xboxone X=潛力無限